你哋send嚟聲去啲密碼

屌
個解碼表出面通街都係
你哋係咪想害死晒今晚啲手足

依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街